老竇做過紅衞兵，但極度黃，你問我答

徐晃幾大

六十幾尺掛

咁你都好老下

介紹吓先得架 紅衛兵都好多位置

有冇諗著革命獨立？

我三十靚左右

當年紅衛兵嘅派系鬥爭係點

呢個唔清楚無問佢
但佢果是係學生 周圍去
最後去左農村 所以先偷渡黎香港

聽佢講主要分左兩派
果時全部學校停晒學
佢去周圍去 的人個個對學生好好
因為好驚佢地

世伯因咩事拋棄毛毛同點覺醒㗎？

主要係黎左香港
日日睇蘋果日報
佢風雨不改每日都要買一份

邊個話個紅衛兵一定擁護共產黨
紅衛兵係擁護毛澤東
好多共產黨但毛澤東唔妥嘅人都畀人批

都係
好似老竇咁
果時停晒學，佢見人做咩就做，無咩諗對錯
比較似個花生友咁

我老豆同你老豆一模一樣

我細個老豆講故仔

全部都係講當年中國大陸幾仆街

我諗我老豆同你老豆見面肯定會傾足幾日幾夜

係 我老豆
有話文革影響佢好大
本來佢大好前途 成績好好過的學生

我老豆本身入中山醫學院 準備讀醫

一個文革 搞到書無得讀 飯無得食

你老豆宜家幾歲？

有冇參加武鬥？

聽佢講好似比較少去
佢話果時做學生好多好待遇
食飯又唔洗錢 去好多地方又免費
佢話佢成日去玩 做體操 游水咁

X3

71

我26